集思廣益 發夢 可以係屋企拎到d咩工具出街

防禦又好。（咩個鑊係背脊頂頂？）
攻擊都好
發夢拎到d咩出去

最好 屋企易搵 下次唔撚可以輸
要齊裝

鐵鑊 兩邊扣 用繩綁實 手揸
前線 可以一字排開沖
後排用中距離

？

鉆板放背囊